有冇人4/22會去高雄睇陳綺貞校園演唱會

我一條友 睇下有冇伴 排隊都可以一齊